譚仔同三哥係分家拆出黎大家都知

佢地各自都開好多分店 譚仔就直頭比丸龜計劃收購要打入國際 全球開分店添 但三哥同譚仔唔係仲用緊同一個商標？如果收購成功 三哥果邊照道理應該有錢分
仲有今日想食下涼拌蓮偶點知得三哥有就揾下附近果頭邊到有 上網一睇就話藍田有咁我好快揾到 就上去坐 一睇 屌你個嘴咩依到唔係三哥黎架咩 跟住收銀阿姐已經即刻啤9住我 之前上網睇好似話譚仔d阿姐唔多友善 知道冇蓮偶食就即刻連跑帶跳咁拔足逃跑啦 跟住我再拎住部手機上網check唔係wo佢話係有架wo未結業架wo跟住我行返原地再 過對面馬路一睇
我屌
到底係咩一回事 兩間野只係隔住兩個鋪位
上黎想問下
三哥同 四妹五弟 冇理由開分店果陣冇睇對家係邊
藍田算唔算係 三哥同譚仔交武之地 今日去睇 兩間人數好似譚仔小勝幾個人頭數

標準時間係幾多秒講晒

冇人想討論?

SSS